郭紹傑同嚴敏華有冇做過愛？

一男一女，去日本，出火

有
冇

郎才女貌

。